Документация приложения Task Manager
---
* __Разработчик__
Artem Pashintsev,
e-mail: art.pashintsev@gmail.com

* __Используемые технологии__
Git,
MAVEN

* __Требования к приложению__
    * Приложение должно запускаться из командной строки.
    * Приложение должно обеспечивать возможность создания, сохранения, изменения и удаления проектов.
    * Приложение должно обеспечивать возможность создания, сохранения, изменения и удаления задач.